###19:31 | tickerende
###18:31 | holpriger start für digitalen impfpass in sachsen
###18:13 | keine organschäden nach m rna-impfung
###18:03 | public viewing in leipzig
###17:13 | 23 neue corona-fälle am montag
###16:49 | holpriger start für impfnachweise in apotheken
###16:32 | leipziger messe plant 60 veranstaltungen im zweiten halbjahr
###16:01 | erstes fazit zum modellprojekt für tanzveranstaltungen in leipzig
###15:30 | jazztage in dresden ab oktober
###13:58 | bautzen freut sich auf touristen und gäste
###13:34 | aufhebung der maskenpflicht wird diskutiert
###12:45 | silber-therme im erzgebirge öffnet am mittwoch
###12:29 | autokorso gegen corona-maßnahmen
###11:56 | viele ausflügler in der sächsischen schweiz
###11:27 | drk stellt freie termine ins impfportal
###10:39 | public viewing mit hygieneauflagen zur fußball-em
###10:06 | pharmabetriebe konzentrieren sich auf corona-impfstoffe
###09:40 | corona-inzidenz in sachsen bleibt niedrig
###09:11 | ausflugsschiffe legen an der talsperre pöhl wieder ab
###08:28 | lockerungen im erzgebirgskreis und in mittelsachsen
###07:50 | spahn für ende der maskenpflicht
###07:17 | schwimmbäder machen auf
###06:41 | sachsen genießen die geöffneten gasthäuser
###06:03 | besuch in zittauer museen ohne test und anmeldung
###05:34 | verzögerungen beim digitalen impfausweis
###05:22 | diese corona-regeln gelten ab heute
###05:00 | segelwettkampf zurück nach corona-pause
